3sales請進

早幾個禮拜續左約但係想轉其他plan
sale可唔可以留電話或者tg thx